其實點解咁多微信女叫人買股票？

接佢火棒 定係有其他著數？

拎你買嘅證明去同上司拎佣金

太多精蟲上腦的咸濕男人

堅？

傻系姐

得閒放下假消息，引d 魚毛比d老闆食，好似係

方便第日賣tips

之前唔記得渾水定費高在專欄講過呢種手法，簡單講就係一個幕後莊家操控一班人在v7同wtsapp開所謂投資谷又或者亂add人，名義上搵啲8字頭股份話有內幕消息一齊炒，實際係引老散入局煲大個成交乘機出貨。